關於體格升級 可唔可以做到區選細區都有人帶做運動

例如每日既朝早7點都有人帶跑5km同做一d體能咁樣
歡迎所有人加入

唔洗搞呢D野
有心自己搵返現有既地區跑會或運動group
非圍內熟人唔搞聚會係常識
千祈唔好搞